周街揸電動滑板車D人真係好黑人憎

唔好意思, 呃咗你哋入嚟

元朗地勢複雜, 就咁用腳行都唔係辦法, 車又比佢封路, 機動性低
拎物資嘅手足又易被人target, 我覺得要要進化

無論單車, 電動滑板車 甚至電動輪椅都快過就咁行, 起碼通風報信都快D